執到銀包!!!

我係藍田小巴執到銀包
係你既留tg

首次開Po

推

搵唔到你名

小妹唔見咗心 邊嗰執咗路不拾遺

搵唔到

交返去差管啦

今晚俾唔到 聽日交

Thx巴打
但我係藍田小巴執到

推

一推再推